唔食海鮮/生野 嘅人係咪好奇怪？

我有個朋友由細到大都唔食海鮮或者生嘅嘢
佢最多淨係食熟嘅海鮮例如三文魚、魚蛋
叫佢食三文魚呀刺身啊嗰啲 佢就會嘔
佢又唔係咩宗教信仰或者海鮮敏感
佢只不過細細個第一次食 食到佢嘔有陰影

但佢身邊所有朋友都好鍾意食海鮮/日本料理
得佢一個唔食海鮮算唔算 返社會人格

佢會食到有生理上嘅唔舒服 都唔算怪喇

反而識有啲女仔
全部生冷嘢（水果除外）唔食
中醫話寒涼嘅嘢又唔食
凍嘢唔飲
好似係為咗冇肚腩定皮膚好
我就覺得人生會少好多樂趣咁囉

Ching你真係可愛

係咪你屋企隻狗

我唔食瓜

唔係
係我隻狗嘅妹妹

絲打唔鍾意食瓜 係因為個碟菜唔係我整嘅

日本人都唔興食魚生啦

真係好唔衛生 係香港人當人玩膠

每個人有自己飲食嘅喜惡

唔影響別人，唔洗其他人遷就佢就可以了

唔食咪唔食lo on9

人怪

咩意思 個個見到我都講人怪

有啲人食唔到刺身生蠔呢啲
佢地食唔到鮮甜味 淨係食到腥

我有睇你同春袋嘅激情打鬥comment
成日都覺得好搞笑
感情台裏便你哋算好friend啊

咁都friend

香港啲垃圾嚟
次次食完都肚痛到仆街 屙到仆街
試多幾次就唔會再試啦